【var呢？】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXXIII

#StandWithOzil

無辜

真係想喊

下半場爭氣波

屌var老母

唉難得今場踼得好

迫害阿狗

世界要逼害阿狗 我地要十倍奉還啊屌你老母

屌你打少個

單刀點都易救過十二碼啦

出包皮
似收起拿狗

關VAR撚事咩
根本球證問題

掂到？

Both shit

岩先半場有解釋
intention is irrelavent in the rules
佢話雷斯is not going for theball, but made contact with the player which is red card.
但係話如果雷斯going for the ball/犯規，就係yellow card.
仲串雷斯已經第三次拎紅+12m, 應該learn from his mistake

踢到腳跟 頂多penalty 紅牌真係CLS

包皮入 拿狗out

屌 好撚嬲 on9

你係隊友 成隊波好地地 有條友又搞笑 打少個

有咩感受

用超能力推人

12碼都算啦 紅牌真係離撚譜

Red cards since Mikel Arteta was appointed

8 Arsenal
3 Norwich
3 Fulham
3 Everton
3 Brighton
3 WBA
3 Leicester
3 Man City
3 Palace
3 Sheff Utd

出包皮 中伏

唔知點解雷斯就算睇落佢動作好自然
但都覺得佢係衰左，再心急想干擾對手搞到咁hi到

佢上半身動作話我知 佢插

話腳尾捆到電欺膝頭

連欄截動作都無

前面條友跑到掂到電蛇膝頭

球證落地獄啦，最撚燥係冇人圍佢，屌好撚鐘意食死貓？

Var睇完都唔撚改返判決喎

on9
根本就係逼害

換拿卡！？

100%肯定如果係曼聯嘅話成個結果會唔同
吹番狼隊插水犯規添

講真 雷欺都唔係第一次食全餐，我諗起馬都第3次
話holding廢果d 點諗

咁唔係換邊個

佢落地個下有意識誇大再落，cls

係獌嘅話鏟saka嗰下已經紅咗

blame the victim
鼓勵防守球員連消帶打

咁仲續唔續約

睇落雷斯最尾右腳果下有啲唔自然
利申：好撚憎雷斯

但得laca做到第一點

係唔係going for the ball任佢up 實情luiz乜柒都無做過咁濟 齋跑都全餐

大地雷斯跌果下係咪想批肘

係 rio仲話thats a interesting rule
之後佢答 yeab thats the rule

黑撚到

打少個即係目標一分

比比鳥又比人爆..................

點吹唔係都係主球證話事咩

角球都可以睇錯
但係冇後果

岩岩搵左少少資料
呢球應該係"DOGSO " 呢條片有講咩係DOGSO
係中哂4點 純粹無運 球證比紅+12碼係合理
真係好撚黑仔呢球

去左var就好難圍
人地慢鏡就好難信自己

博對面紅啦屌

原來曼聯MMA打法先係正路

達子被迫害

公平少少 紅佢

佢係無奈地食咗灰色地帶
球例講明有心向波就黃，但無心向人又無心向波，所以紅牌

最多黃 爽

今場好想贏

出安+著溜冰鞋斬人啦屌
插水狗

輸埋

弱智比賽。

完全冇可能紅牌 球例都寫明

比人世界波，on9

收皮！

唉 屌你老母

等Pepe救世

無運+紅牌

唉

唉個勢唔同晒

Diu

On9

所以我寧願係以前嘅寫明單刀foul就全餐算
家陣太多doubtful位

On99

屌你老母一個垃圾var破壞成場波

熄電視屌你老母

輸鳩埋

on99

點啊 而家

人地中柱入
我地中柱出
同一條柱

仆街

打少個冇人迫

on9

咁靚

球證我屌你全家

玩撚完喇

世界波...

夾錢買起球證算啦

on9 走場啦

好撚辛苦呀屌你老母

都好既
可以訓

垃圾閪波

完了

打少個 唉

2-1

球證邊撚個
我屌你老母

雙殺

當一名球員於己方點球區域內侵犯對方球員而破壞對方一明顯入球機會 時，裁判員應判罰一點球予對方，如該犯規是因意圖玩球時產生，犯規球 員應被警告(黃牌);但在其他情況下(例如:把持對方球員以阻礙其移動、 拉對方、推對方、在沒有玩球機會情況下等等，犯規球員必須被驅逐離場( 紅牌)。

球例問題

笑撚死

唔撚睇，屌你老母足總全家比狗屌

diu熄機瞓覺

食撚屎啦狼狗

拉隊離場啦

Var我屌你老母

踢撚咩

屌 睇撚到嬲

屌

啲劇本好撚熟悉

完屌你老母英足總

想熄機

全攻陣啦屌

我地中柱彈出
人地中柱彈入

黑撚到癲

又黑阿記 屌你老母

罷踢啦屌

爽

睇返球例無意圖玩球就直紅，無辦法無運

要拜4角

黑能到

呢場波真係比個冚家鏟球證玩撚死
屌你老味

睇到想打爆個mon

場波咁撚樣點睇落去

阿狗=wsb
球證=robinhood

其實講到尾
係個球例太多leeway俾人詮釋
Dogso double jeopardy intention being irrelevant 呢堆全部都subjective

球證我屌你老母

反正都輸，壓上去攻啦

有無射得咁靚呀屌

唔撚睇 祝個仆街球證比人屌屎眼

好撚嬲呀屌

球證=大鱷
Var=robinhood

比狗屌

處境劇，10幾年來來去去都係咁

唔能訓了 嬲能到

算啦
所謂球例淨係apply落我哋到

對面打多5個

啱呀
離塲前打鳩個球證
打埋狼隊成隊

支持打尻個球証

件白色衫 係自己既血

年年都比球證迫害

同意 明黑

睇埋細項啦有心play ball既犯規先黃，無心play ball就都係紅
即係就算單刀剷人，只要你係想攞波就係黃
但呢個情況就完全唔係攞波，球例講明唔係想play ball就一定紅

應該屌FIFA無改例避免呢啲不幸運情況

好操啊屌你老母

希望呢條垃圾球証冇得再做

你有了解下就知全中
有心 無心都好 呢球無判錯
只可以講黑仔到閪咁

撚住而家mid-table冇咁易比球證逼害
典知個勢一起就黎

今晚應該訓唔到

球證s:

相反我哋俾人侵犯
人哋就無事

無錯，真係寫明要紅。唔洗屌球證，屌FIFA

達狗換撚走左拿卡點追？

Saka比比救世吧

球證想點撚樣

主場雞到

Esr好有爺爺啲波嘅感覺

點解全中 可唔可以解釋多啲？ 大家都係去波 只𣎴過過程惦到 12碼無問題 但點解會紅

連角球都可以睇錯

達子嬲撚到

屌那星黑撚到

真係黑到癲 仲點踢

前面完全無支點

仲有比狗學乜撚嘢人
做隊長啊屌你老母

如果電欺係黑人就得
話球證racist針對

主場哨到

球證on撚9

球證又搞笑？

達:屌你老母黑哨

Fa 去咗盲人輔導會請球證呀？

又吹乜鳩啊

xhaka做可能會嘈下

雷斯全餐大師2021仲用佢

MMA算啦 目標踢死兩件

屌你老母黑到咁點撚樣踢呀

而家英格蘭唔夠球證
所以啲球證做錯任何嘢都冇後果

無意圖玩球 即紅
即係有意圖踢波就黃

派對做乜牙……

對面又插水

我上個po 尾都有講到first impression 係紅
明顯入球機會+踢到後腳呢啲西甲/意甲都係直紅
但我純粹係覺得球證嘅寫法搞到家陣太多discussion 咁

死狼狗收撚皮啦

關佢咩事

比個仆街黑哨斷聯賽7場不敗
屌你老母 條氣好撚唔順

俾12m 喇 做咩唔俾啊

撼爆狼隊啲人個頭啦屌

咁都唔12m?

仲要聽住丘建威隻獌狗吠

唔係打少個
根本隊狼唔夠我地踢

插水激烈投訴無黃？
一係夠疆吹十二碼囉

屌你老母on9球證

俾12碼啦dllm

真係撚樣嚟 個球證叫乜嘢名

紅個下燥撚左

球例確實無避免呢球啲不幸運嘅成份

上次全餐咪又係佢

主場撞傷占美撞得好，降班啦黑哨狼

唔好踢啦 打撚死個球證

esr開始冇氣

換esr出羊爆下算喇

我

死狼狗 全隊斷腳死啦

咁人地單刀唔通唔守？ 無論點都好防守過程一定有接觸架喎 即係球證覺得你係有意圖就紅？

理性討論下

似會咁換

球證肯撚定重注狼狗

1. 犯規地點同球門距離 (已經係禁區) 中
2. 整體玩球方向 (已經面對門龍 單刀) 中
3. 保持玩球可能性 (唔係踢到佢 佢係控球在腳準備射門) 中
4. 防守人數與位置 (最近果個Holding個位已經無可能守到佢) 中

所以紅(DOGSO)+12碼 (犯規)

半場換esr就啱 達狗冇腦

球證今日d判決錯撚哂

角球變界外球，界外球判錯邊，12碼on99

換人未

傻閪收皮啦

今場輸仲有冇機會踼歐霸

比狗爭啲比到saka

老婆巴唔洗考教練牌喇，考個球證牌好過

食屎啦落場唔係為左個波 係為咩 踩下草皮？

撼撚爆佢哋啲頭屌佢老母一班插水狼狗

睇清楚 係冇意圖先紅
有意圖就黃
變相accidental contact 就紅
你想做鳩佢就黃

所謂球證就係用主觀分析, 客觀利用球例去合理地搞尻你

真

出羊

唔撚想睇但嬲到瞓唔撚着

可唔可以幫手過數比足總

好簡單 你想鏟波唔中波中人咪黃+12m

前面冇左支點完全攻唔到

低分過廠死撚左佢喇 垃圾狼

咪係 要屌都理性少少啦
無心又要屌 屌黎做乜柒
本身我都唔好雷斯 但呢球咁撚黑仔可以怪邊個

咁即係如果一野推跌佢反而係黃？

踢人算啦

打頭算啦

唔明仲討論球例有乜意思
好 佢真係判岩
上半場saka個球有冇判岩?
狼隊多次超技術有冇判岩?
基本野角球有冇判岩?

就算呢個個例食到應一應判岩都好
其他判決點睇支哨都有問題

唔係想play the ball
都係紅

無錯

狼隊支共老細係唔同啲嘅

仲有冇人唔屌球證轉屌球例

換比比jm9

意圖唔係搶波會紅 例如手部動作 出手推人 拉人

不如圍鳩球證算啦 韋拉年代咪係咁

咪撚鳩

同意

Xhaka做隊長啦

Cls

葡萄牙球員真係陰濕

啱啊 對兩隊嘅判決平唔平衡影響一切

輸唔緊要，對住腳黎踢！狼都傷得7788

xhaka咁都黃 般奴冇黃

屌你老母又黃

電欺呢球全餐
咁上次般奴個腳呢

笑撚死 球證

Xhaka又黎料

點撚樣呀屌你老母

北京電視機

Sorry講得唔太清楚
如果你伸對腳出嚟想閘粒波但係閘中佢就係黃
當然一掌拍頭就兇暴行為紅喇
簡單講就係有冇向波去 (play the ball)

黑撚到傻

幾時打交

球證同var一定要死全家

碌夠未呀狼狗

有冇足總地址 我聽日去寄刀片。

狼隊班友得寸進尺到，隻手掂下到仆低

咁黑法 我都有火啦

球例就係咁on9 原意係罰9啲人唔係去波侵犯人
但無避免唔小心hi9到

啱呀
吹啱阿仙奴啲犯規 Fine 合理
咁人地嗰啲呢
做順民做到懵撚咗

打交啦屌

阿仙奴打交?
好似十幾年都無試過

人哋係獌 點同

球證邊個

今場紅多個都唔緊要 同我踢斷班賤種腳

有 細爆

終於肯做野了

對面跌下就黃
咁都吹不如即刻轉打桌球啦

列叔

公道講 上場雷斯做左野

依家紅你成隊都得

球證肺炎死啦

但係佢個下都冇故意向人
佢唔係跑緊步回防 唔小心hi中？

達狗左膠嚟

得佢肯圍鳩球證

一個點圍

上次隻賤種占美利斯唔使做植物人佢執到

不過確實係要去睇VAR 有冇掂到嘅
不過球證大撚晒 可以唔睇VAR

如果有掂 就係球例漏洞
無掂 就黑哨

我不嬲迷細爆列叔

12打10 cls

沙哥屌完球迷之後收咗火了

最燥係七場不敗呢場咁樣比個黑哨搞

越位睇成分鐘 紅牌睇十秒

Luiz雖然on9
但真係無contact
仆街啦VAR

阿仙奴根本差個殺人王

條友真係抵死

我覺得係黑既

之前D爭議波係咪都睇成分幾鐘
依球佢連睇都唔睇

換巴丁好過換羊啦
巴丁啲迫搶快好多
羊好似又開始懶懶散散咁

Saka果下人地踢到波
唔好拉埋一齊講好嗎？

今場黑仔就真既

同黑警 律政司鳩告一樣

講真 技𣎴如人咁輸無問題 但咁樣輸條氣真係唔撚順

踢鳩狼隊算啦

可惜沙哥而家修心養性

呢個就係accidental contact 冇包落球例consideration 嘅問題位
佢冇打算向皮球做攔截但唔小心掂到
所以唔當佢play the ball 反而係蓄意向人做低佢就直紅咗
所以條球例個閪位就喺度

其實達應該換ESR啦 換比比
而家沙加黃咗 換唔換好

成句唔好踢圍鳩個球證啦

差11個374

列叔打中堅勁唔勁過雷斯？

簽比素馬返嚟打交有冇得諗

pepe而家追波勤力到

條友不死人

打多個係到也文也武

英國有冇icac
如果有
完場去備案查下球證個戶口

佢完全係殺人
想要啲波連人一齊殺既先有用
最好不死人

所以就係無向波既犯規黑仔呀呢球，中晒球例，講明無向波既犯規一定紅，向波中人都一定黃

我哋有個球員值得轉型

韋利安

pepe 係積極左好多

係到玩波
上半場打11 唔玩

世紀大黑哨！我支持暴力足球，我沙幾時收山腳

成班俾啲火屌鳩球證得唔得

不死人係睇隊唔係睇人
阿狗出卡斯米路+般奴都照場場紅

Cls 隔離隊嗰啲法賓奴 般狗個個都不死人咁 我地就惦下都紅

雷斯自己囉 殺到占美利斯傷到傻左

佢毒撚格

葡狗咪鳩斬啦

冇犯規？

呢球又唔吹

連續兩次

換著對面就會犯

真係球王黎

又唔撚吹 球證空難死啦

做咩唔俾全餐

依下唔撚吹？

黑到呢

屌你老母球證

冇飛機搭點空難呀

屌佢老味

屌搵人借啲意鏟9件球證啦

點借啲意呀

乜難都好啦

韋哥出黎反cup未

是撚但啦 條賤種必須死

不過睇返電欺球波
Holding啲企位同decision差到
呢下真係經驗波嚟

又紅

紅埋蘭奴

Diuuuu...on9？

。。。leno

下？

笑死

紅埋

Leno依下on99

OnL9

屌你老母

冰廢

Red card x 2

可以展望下季

再打少個

Craig Pawson

自己on9

?

屌 做乜9呀

有病咩Leno

紅不如紅多兩個走場

Cls又開始行衰運？之後3場都要用冰廢

屌 點解可以連爆2次

？？

叻仔 真係話左訓 好撚過

On9...

Leno發火屌旁證

呢球係真係柒咗

即係下幾場都要冰廢

紅埋龍

On9 輸到痴左線

弱智架喎

好耐無見過咁On9

下場對維拉
唔想對廢龍
Leno

諗起到興奮

用行動抗議

leno呢下

leno停3場 好撚野

Leno 傻咗

走場

好似無掂到手

Leno呢下應該係近幾年最好笑

好似紅四個可以走場當輸3粒

其實佢兩個係咪反達

做乜鳩

紅多2件輸3-0算

屌深夜苦笑到嘈醒老母

輸到癲咗

唉屌 球證殺死比賽

呢下真係自爆

罷踢啦屌你老母

達sir

出冰廢

Leno屌9第4球證

睇你老母閪啊 俾就俾得咁快

咁明顯 笑左

天雨都有d影響嘅，個波去快了

屌，黑撚到腳趾尾

好 落多幾腳？

cls

全攻0守算啦

仲要用隻手撥開佢

睇得出第一張紅攪到成隊都好燥

好撚野
拉隊走啦ON9

阿仙奴會禁賽十場

leno傻撚咗

全攻啦屌

以為今場屁屁有好開始
點知

連leno都派膠 訓得

屌，真係好撚戇鳩

呢下有咩好屌

輸三粒無咁柒

dogso好似停一場

全攻啦反正都輸

好啊

好撚on9

肯撚定呀

Ryan呢?

如果換哂人 用邊個守龍好

驗眼

好想喊

唔洗踢波啦 踢人當出氣算啦

傷

做乜鳩啊

自己柒仲好意思屌人

打少2個邊入到波 3分失左 可以訓

諗諗下不如call返坦哥細梅返嚟打交有冇得諗

傷左

會唔會比比鳥

羊

聯賽有球差要顧

笑到訓唔返

羊識守龍

列叔細爆買緊機票

睇gme算 on99

唔係暴力犯規，應該停兩場？

羊哥守得好過冰冰啦

屌得好

Leno用行動支持反球證反達

想睇

一嚟就傷咁on9

【殺破狼】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXXII

樓主啲topic燈到

唔係借左個龍咩？

頭先仲嬲緊依家笑到停唔到

廢龍

對面都唔柒攻 串到

追和幫哂今晚阿POST user奶屎眼

咁勁 邊到有講

轉台睇護級大戰算

垃圾嚟

冰廢有save！

練波果陣

Injury

打歐霸之前搞啲咁既野 無曬士氣

我地都要護級喇

痴撚線

算gd save!

癈龍2.0

仲嬲

之前訓練啲片

有冇諗過冰島佬會熱血反底

迷冰廢第一次召集

好撚耐冇試過睇一場波睇到咁柒燥
之前隊波鳩隊波屎 我都認命 咁隊波係廢
仆你個臭街垃撚圾球證

陣間紅埋

我屌好撚嬲呀就係雷斯果球搞撚到嬴變輸on9 架！

夏季係英冠買啲殺人王返黎啦

橫掂都係
不如打交啦

下兩場對atv 列斯。。。

紅多個係咪當輸3：0

唉瞓唔到上YouTube 睇國米對祖記算

打少兩個 屌你老味

想睇打交

黑仔到cls好似話傷hip之前saka又傷hip玩咩黎

唔想冰廢DEL埋IG

要兩個

要紅4件

仲可以紅多幾多個

冰廢！

冰廢靚救

狼隊仲係咁猜唔想入多球

冰廢上身

唉屌聽日射波算 無曬心情

冰哥show time

狼隊少林足球圍射練龍

成隊燥到leno都做走場狗

再save！

狼隊正閪波黎

英國阿迷起個球證底死亡恐嚇佢全家啦屌佢老母

狼隊班人想賣腳法

真，踢得廢輸撚咗都算
明明上半場踢得幾好

睇到好燥
本來壓住狼黎打
一個垃圾var影響哂成場波

今場剪精華片 夏天賣個靚價

渣加紅埋機率極高

季尾可以賣30m

早啲講
今晚食瀉藥屙爛屎唔抆屎留俾你

迷冰

又做笑話

冰廢好似學生

leno係咪驚下場對廢龍

幫幫手練下冰廢仲好

成隊走場會點

但已經25歲

尊重對手應該456我地 狼狗而家串撚到好似打機咁猜波

隊波打返起先俾人迫害

羊冇態出嚟都哂氣

垃圾中資隊

救一球一百萬身價啦

摩天奴條傻閪好多咀
呢個要產

踢佢哋啦屌

要擺十年先

比狼雙殺

個大隻佬又黎料 鳩推

Cedric係咁比人爆

拉隊走場啦

葡哥親手收佢皮

突然覺得成隊狼狗都好撚醜樣

最好好似魯占咁

有冇人組團嚟英國針鳩個球證

打交啦不如 有啲悶

Leno Luiz 都係停一場定咩？

不如企定定 任佢入算喇

有咩意思姐 仲

英足總奶到

無哂心情睇
根本唔係輸實力

直紅好似停3場

換羊岀嚟真係冇撚用

3

踢少個對位對左Adama七十分鐘仲想佢點

直紅3場

跑啦 屌你老母奧巴美揚

搵六日子 佢澳洲放過針

睇英超同 endorse 中共有乜分別

非暴力犯規應該可以減刑

跑撚咩

停2
粗野攔截先3

比狼撚

個撚樣郁都唔郁

Luiz真係唔抵，果球係插水
真仆街

牙狗唔加咪偷笑

奧巴美羊好似控腳波都有困難咁

你喺香港放過 可以一齊

北京電視機.gif

兩個都三場

其他球隊有 阿無

狼狗攻未

上訴有無機

Auba換Pepe唔知做乜鳩

睇完呢場
狼隊變左最憎最賤種

隊長俾啲火得唔撚得呀

係插雷狗出咗聲啦

如果屁屁係到佢應該會博命跑

又買咗？

咪臭係

我冇。

減刑不適用於阿仙奴

笑4

留黎下場用掛

係有放大 不過都係雷蛇on9姐
對上一次英超比全餐好似都係雷蛇

迫啦屌

冰廢又話好猜得波

預輸

換羊入嚟寧願要安,羊過人唔掂,打少個咁

死狼狗猜猜猜猜佢老味

上半季踢狼隊入波嗰個係咪都係屁屁

如果真係停3場打曼城要用冰廢冰廢成名戰？

佢係咪死老母？

留力啦

打少兩個你想點

領先一球果陣買左3.5b

差唔多

完季之後會爭論冰廢vs澳廢vs leno

點會呀

原來下場對維拉
冇電蛇同leno打條撚咩

有得上訴

無奴哥係咪之後幾場都以攻代守

冇雷蛇事小，冇leno就

有馬里

反杯

係咪可以放棄今季

佢上場打曼城狂派

紅牌數我地領先狼隊2球

感動既係 過兩三場 又可以去返季初熟悉既位置

下半版

專心歐霸！

澳廢傷左下場後備龍門放邊個

怕冰廢自爆害mari哥

咁樣輸左呢場真係好撚傷

點解季季都有啲老鼠屎係個勢最好嘅時候挫哂啲銳氣
球證死全家 得阿狗有冇VAR前後啲判決都係咁鳩屎

如果贏唔到維拉可以放棄英超全力歐霸

馬列斯罰球

有牙泰

莫天奴又係d多嘴狗黎

覺唔覺班狼好撚串 完全唔攻

真係幾撚灰 大好形勢

無Leno點贏

不嬲賤種嚟

梅斯達飛對車回後果球

要電蛇托

自己知自己事啦 勝之不武

黎緊死亡賽程唔樂觀

包皮求神拜佛依三場打翻起

咁多年英足總都針住我地

電蛇今場被逼害，唔計。

狼狗得rugby佬想攻 仲要得一招 但係次次都俾佢過到

你驚leno屌鳩球證比人追加處分再停耐D好過啦

呢場好灰

魯占抵撚死

冰廢唔敢短傳build up 大腳清比人

有種預感今個星期五歐霸會柒埋

Holding永遠唔會望比狗比波

有馬里都夠 電蛇退休啦

好似留咗撻疤

包皮廢到

包皮自己猜都猜失

6場

冇變植物人算佢好彩

即刻退ok?

下星期五啊星

佢唔攻咪算好，大家留體力
佢爆9我地咪要迫住消耗體力，仲點打下場

19號先踢

auba係咪準備退役

剷鳩班賤種狼狗啦屌 忍乜9

下下星期五

今個星期五柒唔緊要
下星期唔柒就得

不嬲閪隊黎
本身d 波悶到

撚羊今場做過啲乜

不如吹完場啦

auba有冇加過速

續左肥約 仲同你認真踢咩

仲諗住冰冰都會跑出禁區手球

唔係holding猜失咩

saka仔

holding又係英冠料

包皮黎 果段浩狗去左打右翼

屌你ON9 HOLDING交右邊丫嘛

全隊得比狗有火仲走上走落

少兩個有個攻勢真係算咁上下

淨係死守爛守 和波當贏 間唔中入下啲靚波就當自己係上游球隊 收撚皮啦賤種狼狗 贏埋今場都仲少我哋5分

公道講句比狗雖然係啞狗
但佢下半場都搏盡

今晚有隊長光環

但女士紅牌嗰陣佢應該出聲啊嗎

Willian Jose ig係咁比人屌

影翻電蛇

嬲到食唔落飯

電蛇

佢個樣勁內疚

第3已袋

到佢del ig

如果Leno 唔走場應該會攞到一分

又話冰廢用波好勁

Leno 同 之前 鏝Bravo 個下 有得揮

本來想食宵夜 依家一肚氣 屌

冰廢英乙料

和到我切賓周

算啦 都無力屌了

冰廢🤣

雙紅 奶共奴

屌冰廢仲乜尻

冰廢笑到

係屌都屌Willian Jose

其實冰島佬係一個好難得嘅機會
佢得三場時間
都唔撚爭氣

呢邊差唔多六點我仲喺度睇波屌你老母

冰廢解圍幾勁

諗起廢龍fa cup踩住禁區線接波，撚9哂車狗

用冰廢不如用u18門將 大家都要交學費點解唔幫親生仔交 要幫個執返黎黎弱智仔交

澳洲佬？

我係狼就比返三分黎
黑到咁 好唔好意思拎

個球證比人搵埋ig屌緊老母

係

放上黎比大家欣賞下？

咩名

以後見大地雷欺 正選 真係唔好睇 好過

Link

名

想加入

冰廢猜乜九

唔係假波無人信 狼咁都唔入
肯定買左3.5s

好撚唔抵 未紅前打得咁好

明明上唒力 唉
比比feel到黎料架啦
saka仔又係 sharp到

車狗嚟

車狗黎

到我地開波

名呢 轉場屌死佢

車狗

比個咁既犯規影響成場波
真係笑話黎

auba好似連續踢左900分鐘咁

Fake？

假到。。。

Chealsea hater

狼隊個新仔件衫唔同色咁過癮

London is blue

最後1分鐘仲係後面猜on99

球證ig:
London is blue

係要啦
判得咁差真係世間少有

係咪借刀黎

冰廢斬得幾靚

得207 fans 會唔會啊

關電蛇撚事咩

開波唔夠1分鐘中柱
VAR offside goal
紅2件
一球世界波
所有足球比賽最撚黑仔無運既事全部中哂

轉型了

擺明啦
又話chelsea hater

如果我係阿狗
應該會同球證講你陣間睇吓IG

斬得好過啲翼

唔怪之得咁撚黑哨

摩天奴條多嘴狗同球證好好傾

好撚無奈

圍鳩球證啦

唔好漏咗VAR房入面摩斯條撚屌

得200幾人會唔會真呀

見到有位Ching 講on9

比啲火投訴

唔似真

有細梅果幅

now 兩條撚樣可以成場話個紅牌無問題

食撚屎啦去 垃圾講波佬

比狗安慰沙加

對面件蒙天奴不死人嚟

輸畀中資

你有道理，繼續撐。

我地d隊長都好似唔識講野咁...
成日啞忍

比狗安慰沙卡隊長風範

That’s fucking disgrace

我哋夠奶共啦

你去淋牛肉未。

兩件獌狗

又斬得幾靚

可能驚係球員通道打鳩球證

安慰有撚用咩

有事又唔出聲

依家有啲明車狗當日心情

奶共奶到輸畀中資

老實講，羊都係打返後備算，左比比中間拿卡右邊saka係最好

有無方法投訴個球證

屌，新癲恩，死仆街

勁假

成隊都好撚博啦，除左auba

雲狗個場已經係啦

人哋紅我哋藍
點會贏

我見到dllm

呢場好傷好燥
明明壓住狼黎屌
咁樣斷7場不敗
贏到同前4分數拉得好近

換奧巴美羊個撚樣不如換 C8/奧迪加 好撚過啦

咁圍屌摩天奴囉

輸完都係要奶

今場隊波好搏
特別係比狗

屌 連續十幾場買盤無贏過
今場諗住買阿支持下愛隊
無諗過咁都可以俾我燈到有兩張紅牌

問題係比狼隊雙殺

甸恩懷疑熱迷都比人屌咗咁多年呢個點會敢講自己立場

復星國際有限公司 (656)
市值HK$100.35B

呢場輸真係無奈
閪黑到

根本冇可能紅牌

隊長

好搞笑

見到pepe saka上哂力
咁樣輸

我都買咗

佢個bio寫chelsea hater
下面就貼London is blue

訓 爆po搵人開po
過兩日跳樓注買車狗盤 屌佢老母
燈鳩死佢地

得，沽空佢

另一邊諗啲諗 冰廢有反應 但傳波要執執佢

奧巴美羊係咪急屎

甸恩轉咗死性 佢吹我哋成日贏

如果屬實，冰廢將成贏家

支持

咁都紅

佢有emoji

鄧班波（除咗羊狗）唔抵
今場真係好唔抵

阿狗Channel比屌球證既人洗板

有好多連登仔就去留言 小心自爆

快放針。

奴哥個下係咪突然肚痛
睇左三十幾次重播都諗唔到佢個行為做乜

都可以嘅 你想我淋狼隊 球證定電蛇

明明禁住黎踢

撚羊早啲陪佢老母落地獄啦

今場算唔算北京電視機2.0

唉，上半領先 2:0 打定底就好

咁佢要識利用機會上位先得

屌 足總杯對修個場有買就輸0-1
聯賽個場無買就贏3-1
有時真係唔可以唔信運氣

羊狗真係算吧 反擊都打唔到，留係度有咩用

懷疑甸恩只針對爺爺 爺爺走咗之後啲判決都係有利我地多

佢假膠之王

啱啱歸隊算喇

個IG下面都有串車狗既PO
不過個acc咁假 唔會咁唔專業啦
有個PO講咩$10000 for 2 red cards

阿狗真係比人恰慣
明比人黑圍下發證都唔識 好似自己理虧咁
啲隊長頭耷耷冇厘神氣

今場冇人屌臭蛇

屌重注曼燈鳩死佢順返條氣先

咁咪紅夠你三件囉

其實唔應該換走佢 佢起碼識入禁區

你放針ok?

紅之前係打得好

學雪奧斯狗咁雪柒佢

今場問題唔係佢到啦
如果係要屌 咪屌佢換撚羊入黎囉

我同你調轉 淨係買咗聯賽個場

唔撚慣姐

Leno果下其實想點

Pm willian j 啦

fake acc黎

我以為會炒狼456

xhaka勁on9 有時就自己爆seed去屌人 有時就同對手懶fd 上場比人踩又冇野

誤判自己個位

leno 嗰球係鳩嘅

淋牛定放針 好難同時做兩樣嘢

比狗依場反晒底，大家唔好再叫佢躝

冰廢下3場對手
維拉
列斯
曼城
想輸幾多球？

想用心口頂掛
但佢果下用頭應該清到

似預判個波錯左 想用頭頂出界 但個波彈左地之後就撞到隻手 可能場濕影響 但以佢經驗呢球係真係心急左希望唔會影響到佢之後嘅比賽

谷清

我都以為係 好多攻勢
一紅左就攻唔到
之後蘭奴果下紅埋人地仲串
好似fifa啲賤種咁後場猜龜

跑步姐

牛肉入邊放針

甸恩其實成日吹十二碼俾我地

出澳廢算

打少個 點都留有千里走單騎能力嘅人啦

出迎預判個波錯咗
想用頭
但個波彈得唔高
唔用手可能會漏後

ig？

好番未

阿仙奴個willian呢

落雨 個波一落地就會彈到勁閪遠 重識加速搞到誤判
柒左就係柒左

willianjose

無人講冰冰斬波幾好？

呢場好有雲加味道，btw前四應該冇可能了

今場真係閪黑
唔單止球證 仲中兩次柱楣

預判錯位 唔拍就漏哂俾查奧爾單刀

下個標題真係要北京電視機

咁又唔會 佢紅咗都冇影響比數狼狗廢到

呢啲先係阿仙奴

hi

佢發現到牛肉仲點會坐落去

除非人地瘋狂失分而我地之後全勝
難啲 多得球證

狼狗個ig下面都有好多人屌

球證: 記得過數!

用英文屌啦佢睇唔明中文

2:1之後已經好難捱
利奴紅埋直頭係夭心夭肺

冇泰亞尼係差啲

用巴西話講啦

幾勁

擺喺個牛肉飯入邊

佢都上位

呢個改造中場不死人有冇得諗

佢未必睇得明啦

個波應該夠時間彈入禁區
不過都過左

你未出世

頭先有佢開咗拖了

睇落去都係想睇有無人會俾d 火黎
結果係得比狗好d

睇嚟希基達招蠍子救波係有用嘅

即係冇錢丁買人= =

wolVARhampton

仲有R霸！

鬼佬地方有兜飯都好可疑 我諗諗點放先唔會畀人發現。

You re better than neymar jr

阿仙奴好難出不死人

佢斬野球全隊最勁

再見奧迪加特 夏蘭特 夏基美

比著以前
Willian Jose會行得出球場?

多嘴狗：掂啦你贏咁多 請食飯啦
球證：你請啦下麻 冇我判得咁好你哋會贏到？

)

今晚無錢買4點波 哭能左
訓先 聽日出去入錢 唔知下場會有咩花臣黑我地

羊真係無隊長格, 打9個果時, 沙加仲幾撚努力迫, 比狗,葡哥,都狂走

比著以前唔會輸添啦

清冇睇過呢場?

外敵當前 米jer手足

合約戰士

佢打後備算啦，而家比比一定排先過佢

邊個？g.o.a.t?

2021啦 紅多個都得

pepe。

現場睇過
之後慣哂

成隊紅撚嗮啦

佢冇follow你未必睇到

羊哥威返場又沉返 點搞好

第一次睇佢
好騰雞

唔係暴力 好似唔洗停3

其實紅左一件都仲有能力還拖
所以咪紅兩件

諗深一層佢根本就冇威到

Willian j Twitter 開始多人

又上熱門

用返puta啦

你幫連狗含？

Twitter 失控

吓 狗竇唔係唔會上熱門㗎咩

球證都唔撚識做人

我諗佢連踢三場都應該腳軟 但巴丁一定排先過撚羊

含到佢爛春袋

正常2場夠

下個post置頂啦

死黑哨

修狗分幾鐘就食紅

頭2場都死得 真係場場買對家贏返啲水腳走佬

點解會咁

如果雷斯係咁樣紅踼狗我安慰好多

呢場踢得一半應該ok 佢而家變番核心啦

係明黑

有冇手足識葡文
我打算po呢段野比willian jose
可唔可以幫我翻譯
相鼠有皮，人而無儀。人而無儀，不死何為！
相鼠有齒，人而無止。人而無止，不死何俟！
相鼠有體，人而無禮。人而無禮！胡不遄死！

係希望抵紅先

Os ratos Xiang têm pele, mas os humanos não têm modos. Gente sem educação, o que não é morrer!
Xiangmo tem dentes, mas as pessoas são infinitas. As pessoas são infinitas, por que não morrer!
Xiangmo tem corpo, mas é rude. As pessoas são rudes! Hu Budong morreu!

Google translate

雙腳飛鏟 向上

真係訓 好傷心 聽日又要去狗會入錢 poba開po

講真，達蛇跟過哥9，哥9連享利都唔鐘意，羊呢啲仲粗糙功能極單一，真係唔信達蛇會想續佢，係啲球迷鐘意羊先比左壓力局住續件垃圾

到時av讓一球盤

Google translate ？

咁你send比佢了。

文言文刀識

後腳掂到 on9

咁多年都未試過咩原來

黑到好多人睇唔過眼

修頓2分鐘紅一件

Google拎幾十億開發翻譯系列 我會相信佢。

我諗佢唔講無人知

唔反泰利

【北京電視機】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXXIV

開咗Po

仲要係狼狗自己掂到電蛇

呢個應該9up

成班狼狗圍球證都無人幫拖真係好

全餐紅真係好on9
比佢射入算啦

一諗起上場xhaka 比般奴狗特登踩又咩事都無

今場咁撚樣就嬲撚到屎都滾

電蛇嗰下可能心諗屌自己班隊友都唔幫下拖出下聲

單刀放射省leno一下仲好 分分鐘唔會失波 仲踢返佢個腦變正常

雷斯都想
但行過唔小心kick 到下都紅on99

1001

其他人可能唔知咩事

球證落地獄

條友比人笑得多 家陣想轉移視線

屌球證老母

球證空難死

屌狼狗老母

1001中獎

最衰六日子(ryan)冇後備 條撚樣一定落場打交

球證爛春袋

泰利手足

有排都未

球證爛賓周

條撚樣又唔介紹幾隻幻雞比球證

球證死全家

球證比黑鬼屌屎忽

一場波俾佢攪到唔好睇

Willian Jose斷腳

球證比叉仔口爆

控制球賽

1001今晚condom穿。

估唔到泰利都開聲

球證比人妖顏射